<resources>
    <string name="app_name">My Application</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="chicoMentiroso">"Chico mentiroso"</string>
    <string name="chicoInfiel">"Chico infiel"</string>
    <string name="chicoFiel">"Chico o mais fiel"</string>
    <array name="array_string_fiel">
        <item>"Chico estourou a bolha dos fãs do Casimiro, seu amigo e motivo pelo qual ficou conhecido, ao ganhar destaque no Twitter e no TikTok após participar de um podcast com a atriz Valentina Bandeira. A dupla fazia parte de uma ação publicitária em que os dois falavam sobre relacionamentos, e ele ganhou a fama de sedutor na internet depois que alguns trechos do programa viralizaram nas redes. Inclusive, foi a partir desses trechos que Luísa Sonza teria conhecido o rapaz. Em um dos cortes virais, a cantora comentou: "Quem é?". Após o flerte na web, os dois se encontraram pela primeira vez em um show de Caetano Veloso."</item>
        <item>"A cantora e o influenciador assumiram o relacionamento em julho deste ano, após Chico fazer uma declaração de aniversário para ela em sua rede social. Com a agenda corrida de Luísa, ela morando em São Paulo e ele no Rio de Janeiro, Chico disse no podcast PodDelas em agosto que a distância não era um problema para eles e que a mudança para a capital paulista era uma possibilidade para o futuro."</item>
        <item>"Após declarações românticas nas redes, Luísa Sonza lança "Chico", bossa nova inspirada no seu amado. A canção faz parte do álbum "Escândalo Íntimo", divulgado no final de agosto. O projeto viralizou e deu o que falar, mas foi no The Town, que estourou de vez.
            A canção virou número um das plataformas de áudio, meme na internet e pauta em uma discussão se era uma bossa ou não. Até Caetano Veloso entrou no assunto."</item>
    </array>
    <array name="txtview_infiel">
        <item>"Quarta-feira, 20 de setembro de 2023. Luísa Sonza é a convidada do Mais Você no Dia do Gaúcho. Entre muitos assuntos, como infância e carreira musical, a jovem de 25 anos revela em rede nacional, por meio de uma carta aberta, o fim do relacionamento com Chico Moedas. "</item>
        <item>"O anúncio cai como uma bomba na internet e vira, desde então, um dos principais temas da semana. A cantora recebeu apoio de muitos famosos, mas foi questionada se tudo não passava de marketing. Segundo alguns internautas, a ordem das músicas do novo álbum sugerem uma desilusão amorosa. Até o bar em que a traição teria acontecido virou notícia, virou point de selfies e recebeu avaliações curiosas no Google.
            Até o momento, ele não se pronunciou sobre o caso. "</item>
        <item>"Mas um perfil fake surpreendeu a internet ao divulgar uma postagem com um falso pronunciamento no Instagram."</item>
    </array>
    <string name="label_spinerPage">"Página:"</string>
    <array name="list_HistoriaChico">
        <item>Chico o mais fiel</item>
        <item>Chico infiel</item>
        <item>Chico o brabo</item>
    </array>
    <array name="number_pages_spinnerPage">
        <item>"1"</item>
        <item>"2"</item>
        <item>"3"</item>
    </array>
</resources>