<resources>
    <string name="app_name">My Application</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="chicoMentiroso">"Chico eu tentei"</string>
    <string name="chicoInfiel">"Chico infiel"</string>
    <string name="chicoFiel">"Chico o mais fiel"</string>
    <array name="array_string_fiel">
        <item>"Chico estourou a bolha dos fãs do Casimiro, seu amigo e motivo pelo qual ficou
            conhecido, ao ganhar destaque no Twitter e no TikTok após participar de um podcast com a
            atriz Valentina Bandeira. A dupla fazia parte de uma ação publicitária em que os dois
            falavam sobre relacionamentos, e ele ganhou a fama de sedutor na internet depois que
            alguns trechos do programa viralizaram nas redes. Inclusive, foi a partir desses trechos
            que Luísa Sonza teria conhecido o rapaz. Em um dos cortes virais, a cantora comentou:
            "Quem é?". Após o flerte na web, os dois se encontraram pela primeira vez em um show de
            Caetano Veloso."
        </item>
        <item>"A cantora e o influenciador assumiram o relacionamento em julho deste ano, após Chico
            fazer uma declaração de aniversário para ela em sua rede social. Com a agenda corrida de
            Luísa, ela morando em São Paulo e ele no Rio de Janeiro, Chico disse no podcast PodDelas
            em agosto que a distância não era um problema para eles e que a mudança para a capital
            paulista era uma possibilidade para o futuro."
        </item>
        <item>"Após declarações românticas nas redes, Luísa Sonza lança "Chico", bossa nova
            inspirada no seu amado. A canção faz parte do álbum "Escândalo Íntimo", divulgado no
            final de agosto. O projeto viralizou e deu o que falar, mas foi no The Town, que
            estourou de vez.
            A canção virou número um das plataformas de áudio, meme na internet e pauta em uma
            discussão se era uma bossa ou não. Até Caetano Veloso entrou no assunto."
        </item>
    </array>
    <array name="txtview_infiel">
        <item>"Quarta-feira, 20 de setembro de 2023. Luísa Sonza é a convidada do Mais Você no Dia
            do Gaúcho. Entre muitos assuntos, como infância e carreira musical, a jovem de 25 anos
            revela em rede nacional, por meio de uma carta aberta, o fim do relacionamento com Chico
            Moedas. "
        </item>
        <item>"O anúncio cai como uma bomba na internet e vira, desde então, um dos principais temas
            da semana. A cantora recebeu apoio de muitos famosos, mas foi questionada se tudo não
            passava de marketing. Segundo alguns internautas, a ordem das músicas do novo álbum
            sugerem uma desilusão amorosa. Até o bar em que a traição teria acontecido virou
            notícia, virou point de selfies e recebeu avaliações curiosas no Google.
            Até o momento, ele não se pronunciou sobre o caso. "
        </item>
        <item>"Mas um perfil fake surpreendeu a internet ao divulgar uma postagem com um falso
            pronunciamento no Instagram."
        </item>
    </array>
    <array name="txtview_euTentei">
        <item>"O meme 'eu tentei', surgiu depois que a internet ficou sabendo da traição de Chico.
            Após a Luísa Sonza ir a o programa Mais Você e expor toda a situação, inúmeras montagens
            com fotos do Chico e junto da música 'Aquariano Nato' foram feitas. Atualmente as redes socias
            estão infestadas com montagens (são chamadas geralmente de 'edits') do Chico Moedas com a música
            Aquariano Nato entre outras músicas."
        </item>
        <item>"Muitas das pessoas que gostam de todo esse movimento das edits do Chico Moedas, são geralmente pessoas
            que não são muito fans da Luísa Sonza. Mas no meio deste pessoal que gostam dos edits, são apenas jovens que
            gostam da brincadeira de gozar da situação. Assim como os criadores deste aplicativo."
        </item>
        <item>"Do banheiro da Lapa para os palcos do TikTok, Chico Moedas ganhou muita fama entre os jovens.
            Atualmente a música Aquariano Nato, tem muita fama por causa deste caso de Chico Moedas. Tanto sucesso
            que o criador da música criou uma música especial baseada na história do Chico. Atualmente todas as músicas
            lançadas pelo artista são munições para novas edits de Chico Moedas o nosso Aquariano Nato."
        </item>
    </array>

    <string name="label_spinerPage">"Página:"</string>
    <array name="list_HistoriaChico">
        <item>Chico o mais fiel</item>
        <item>Chico infiel</item>
        <item>Chico eu tentei</item>
    </array>
    <array name="number_pages_spinnerPage">
        <item>"1"</item>
        <item>"2"</item>
        <item>"3"</item>
    </array>
    <string name="mainTitle">"Bem-vindo a história do edit do Chico Moedas"</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">"Musicas do Edit do Chico"</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="btn_BackHistory">"Voltar"</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="txt_musicTittle">"Escolha uma musica:"</string>
    <string name="btn_pause_continue">"P/R"</string>
</resources>